ソフトウェアキーボードは、様々な表示方法に対応しています。

## フォーカス時に表示
フォーカス時にソフトウェアキーボードを表示するには、入力要素のfocusイベント発生時にGcSoftKeyboardのopenメソッドを呼び出します。

## ボタンクリックで表示
フォーカス時にソフトウェアキーボードを表示するには、ボタンのclickイベント発生時にGcSoftKeyboardのopenメソッドを呼び出します。

## ドロップダウン表示
ソフトウェアキーボードをドロップダウンとして表示するには、GcTextBox.addDropDownSoftKeyboardメソッドの第3引数にfalseまたはnullを指定して呼び出します。

## ポップアップ表示
ソフトウェアキーボードをドロップダウンとして表示するには、GcTextBox.addDropDownSoftKeyboardメソッドの第3引数にtrueを指定して呼び出します。
